林奠話日後先會聆聽示威者訴求

幾時聆聽
等你唔做特首個時？
唔該即刻聆聽回應訴求